暴力鎮壓；恐怖襲擊

唔該分返開兩件事，唔好比人偷換概念

麻煩大家幫手轉開message

呢個恐襲仲要係同警方串通先恐怖